點check iphone 電池係唔係原廠電？

上網買左部2手iphone
用落好似比自己部iphone 易發熱

而家battery life 除左容量 乜都無得睇。想問下點樣先知舊電 有無問題？

我鍾意巴打你個名

多謝巴打幫推

拆出黎睇

有得上網睇係samsung定原廠電
會係回收電

iphone幾

上邊個網？

6s plus